大陸製作口罩如製衣，工人無帶防護裝備無手套，非無塵間

支那真係抵尻死

罩送病毒，加速感染。

冇病都戴到有病

會唔會係政府果三千萬個

邊間廠

又唔洗太驚嘅... 就算真係汙染咗d 口罩... 咁嘅形態下病毒存活最多咪24小時。

利申：文科人

好彩我最近冇買n95

連手套都唔戴

隨時醫學口罩，仲求其

正常會最後伽馬射線消毒 呢啲就唔知啦

買口罩送病毒

最後會用伽馬射線消毒...

大陸工廠仲係咁落後架
又唔係科技產業，嗰啲就會進步啲，依啲唔係重點產業

開一條自動生產線既成本最少200~1000萬, 快既要3個月, 複雜既一年以上, 香港老細個個搵人問完又睇又剩, 個個最後都用返全人手

問我點解知? 我以前就係做呢行,學呢D, 完全無生意!
識製程同PROGRAM同QA係無用架!

佢話：你死你事

正常咪會

起碼戴口罩手套啦好無

真係要擺係紫外光消毒先得

咁醫院搵空間擺部伽馬射線咪無限裝備

SARS存到幾日

仲以為啲口罩喺密閉空間好似印銀紙咁生產出嚟

都入緊袋啦

口罩將成病毒來源

日本自動化口罩生產線

趕工最怕為追數降低規格/檢驗標準

咁你文科就含撚返去同你老母接客啦嘈 懶叻
你係咁叻你老母唔洗出黎做啦

「唔該要一盒肺炎口罩」

反正中國政府有幾多買幾多
理撚得咩qc呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

最後做邊行

大陸人真係好L污糟，去完洗手間整係用清水洗手，有啲人直情唔洗，醫院基本連梘液都無提供，廁所臭氣薰天

如果間廠有帶病者會點？

有冇話我知依隻安唔安全

仙桃市

仲有好多黑心口罩添

大陸牌子！𥚃面一定好多菌

我係咪死得

安全！靚過3M！

咁用過嘅口罩係咪唔濕，過24個鐘就可以重用？比多你48個鐘又點話

好似仲有種方法叫 E-Beam Sterilization

邊到買到伽馬射線機

做校工

想問下用日本牌子嘅中國製係咪都一樣，例如白元，雖然有QC，但經大陸人手會唔會口罩本身已受感染 定係話整完會再消毒先出貨 ？

最多抽樣驗

整到GAMMA RAY同E-BEAM, 唔好用來消毒咁浪費啦, 射D狗一下, 佢地100%全部生CANCER....

如果香港想有本土工業
就一定要靠自動生產線
慳空間 慳人工
足夠高質做香港人生意

不過好高成本
如果每條生產線好似你咁講咁貴
冇返幾千萬本金都做唔到

每日間接lam工人姐姐隻手

機械臂,一個個step motor, servo...唔平架

屌 同你宜家個行差唔多

好sad

其實支那口罩(合格)都係擋一擋好過無咁

其實我諗過下, 真正可行既消毒口罩方法應該係放密實袋->抽真空-> 存放1~2星期(佢地話隻菌單獨存活時間係10小時以上,真空環境下假定佢無得大量繁殖,除非D菌單靠口罩上既物質可以存活一星期, 咁無野講....)

你對係好撚毒

唔識咪收聲，衝出黎柒做乜

E-Beam 據說不含輻射

懲教署一樣

大陸嘅監控技術係超進步

湖北直送 買口罩送病毒

好似話射左會重組人體細胞添...即係都有影響啦, 敢唔敢試?

存乜撚嘢活

人地成箱貨用伽馬射線消毒喎

見到啲字都仲要問？
自己心中有數啦

死la 買左日本牌子 但mic 係咪同廠家

抵喇大陸狗梁係發展埋呢啲 表面風光就算
基本用品/關乎人命健康就成pat屎咁

有種全民大煉鋼嘅感覺，唔理識唔識、啱唔啱都做咗先，初頭數字好勁，之後壞處就會逐步浮現，歷史係會不斷重演......